其實你地係咪好憎我？

I love you

呢到有愛

唔識你

屌你老味

你個名